[MIDZY] ITZY討論區(6) 慶祝Lia真0721生日粗卡!!! 《IT'z ICY》0729回歸大發~~

「All in us! 안녕하세요，있지입니다」

ITZY（韓語：있지；日語：イッジ），為韓國JYP娛樂旗下的五人女子團體。由五名韓國成員禮志、Lia、留真、彩領、有娜組成，2019年2月12日以首張單曲專輯《IT'z Different》正式出道。在JYP娛樂與GOT7，和前Wonder Girls成員宥斌、惠林同為二本部。團名意味著粉絲、大眾所盼望的一切，ITZY全都具備（EVERYTHING YOU WANT IT'Z IN US.），並把這樣的抱負濃縮成短而有力的口號「有嗎？有啊！」，就此形成了兼具特色與氣勢的團名。問候語為：「All in Us！大家好，我們是ITZY。」同時雙手比出剪刀手連在一起，形成反Z，翻轉形成Z的手勢。

官方粉絲名為「MIDZY (韓文 : 믿지)」。在2019年7月7日公布，其含意為「ITZY只相信MIDZY！」
我地MIDZY都只相信ITZY

所有MIDZY都唔會睇厭！

如果想知出處係邊? 快啲追曬所有野嚟睇咪得

MIDZY日日都要食炒蛋

成員介紹：

藝名：禮志 / YEJI / 예지 / イェジ
姓名：黃禮志 / HWANG YE JI / 황예지
擔當：隊長、主領舞、領唱、副Rapper
生日：2000年5月26日（19歲）
星座：雙子座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國全羅北道全州市
學歴：全州槿暎中學校（畢業）
全州商業情報高等學校（畢業）
個人經歷：
-2018年 SBS《The Fan》

藝名：Lia / 리아 / リア
姓名：崔智秀 / CHOI JI SOO / 최지수
擔當：主唱
生日：2000年7月21日（19歲）
星座：巨蟹座
血型：AB型
身高：163cm
岀生地：韓國仁川市延壽區松島洞
學歴：首爾公演藝術高中實用音樂科（畢業）

藝名：留真 / RYUJIN / 류진 / リュジン
姓名：申留真 / SHIN RYU JIN / 신류진
擔當：副唱、領舞、主Rapper、中心
生日：2001年4月17日（18歲）
星座：牧羊座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國首爾特別市江南區
學歴：京畿女子高等學校（轉學）
翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（在學）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演
-2017年 JTBC《MIXNINE》

藝名：彩領 / CHAERYEONG / 채령 / チェリョン
姓名：李彩領 / LEE CHAE RYEONG / 이채령
擔當：主領舞、副唱、副Rapper
生日：2001年6月5日 （18歲）
星座：雙子座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國京畿道龍仁市
學歴：書川高中（轉學）
翰林演藝藝術高等學校音樂劇科（在學）
個人經歷：
-2013年 SBS《K-pop Star 3》
-2015年 Mnet《SIXTEEN》

藝名：有娜 / YUNA / 유나 / ユナ
姓名：申有娜 / SHIN YU NA / 신유나
擔當：忙內、門面、副唱
生日：2003年12月9日（15歲）
星座：射手座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國京畿道水原市
學歴：翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（在學）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演

音樂作品：
數位單曲：

岀道數位單曲：《IT'z Different》

發行日期：2019年2月12日
語言：韓語

1.달라달라(DALLA DALLA)
2.WANT IT ?
MV：

DALLA DALLA 一億view粗卡
Dance Practice：

Dance Practice(Close-up Ver.)：

Performance Video：

”WANT IT?” Dance Practice：

ITZY《DALLA DALLA》 一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] M Countdown出道9日初一位粗卡 20190221

[#ITZY2NDWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190223

[#ITZY3RDWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190224

[#ITZY4THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190303

[#ITZY5THWIN] M Countdown一位粗卡 20190307

[#ITZY6THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190308

[#ITZY7THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190309

[#ITZY8THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190310

[#ITZY9THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190315

迷你專輯：
韓國第一張迷你專輯：《IT'z ICY》

發行日期：2019年7月29日
語言：韓語

1. ICY
2. CHERRY
3. IT’z SUMMER
4. 달라달라(DALLA DALLA) (DallasK Remix)
5. WANT IT ? (Imad Royal Remix)
VISUAL FILM #YEJI：

綜藝節目：
專屬綜藝節目：
《ITZY? ITZY!》：（持續更新）

嘉賓出演綜藝節目：
超級實習生Ep.5（1:15-2:20）：

家師父一體Ep.60（69:00-75:45）：

家師父一體Ep.61（00:35-04:05）：

認識的哥哥Ep.188： ITZY第一個綜藝節目

Idol Room Ep.61：

其他活動：
人氣歌謠 [Gas Safety Song] ：

MAC彩妝廣告：

LOUIS VUITTON x VOGUE：

ANDAR廣告：

LOTTE DUTY FREE：

官方頻道：

ITZY Official Instagram

ITZY Official Facebook

ITZYOfficial Twitter

ITZY Official Vapp Channel

ITZY Official Youtube

ITZY Official Website

舊post回顧：

開Post Template:

ITZY 1ST MINI ALBUM PREVIEW：

ITZY 1ST MINI ALBUM 換卡表：

ITZY 1ST MINI ALBUM 換卡表結果：

有新po啦

新po帶住我禮志留名

留名

新po帶住我Lia留名

721 全部人同我出去遊行

新po帶住我留真留名

新po帶住我彩領留名

新po帶住我有娜留名

新po帶住我ITZY留名

新po一推

咁多位MIDZY 留左名未呀？

新po一個推

推到咁多位MIDZY見到

帶住我留真再推

冇人推

仲有我同巴打

新po再推

見係你先幫推

上個po我都有幫巴打架

新po推呀
大家都上水

g 持大口留名

Lia留名

聽日就係Lia生日

今晚一齊倒數

呢個icon 幾似佢

佢地會唔會有買蛋糕比Lia

我買左啦 準備等陣同lia食

我整左蛋糕幫Lia慶祝

我Lia

聽日去cwb同lia慶祝

ff到底係咪有真手腳特色？？？？？

LM

好想同各位Midzy快啲到29號

7月7日

仲有九日

一齊做大口手腳？

係

HAPPY LIADAY

聽日羅網波衫相認

羅勇得唔得

Gun

我Lia生日粗卡

Lia生日粗卡

in 胳肋底we trust

Lia生日粗卡
Lia世界第一

Lia 生日粗卡..

Lia 生日粗卡

我禮志

我留真

我彩領

我有娜

我Lia同我留真

咁多位MIDZY要小心

Yejisu

仲有7日

帶住我Lia同我彩領

點解睇圖胳肋底幾靚下。。。。，。

上weekly idols

一周偶像

我尼排成日覺得彩領好gf

ok 佢比你 牙真我

帶住我Lia講早晨

冇人推po

牙真係屬於me的

你肯出現啦我等你推po好耐

有冇睇公海個站姐po

見到你露露

有 我問左itzy點

笑到我仆街 瘋狂黑JYP藝人

佢正係無黑itzy

咁誇張？

想去佢地showcase

Go go go

哪有錢啱啱重課完專輯
窮

ITZY

仲諗著po快過我

啱啱先留意到有咁既節目

太想睇comeback

有邊個唔想

期待到訓唔著

期待我咁早已經起身

早晨

大家都好早

大家咁早起身做咩

黎覆巴打

訓得咁少 巴打夠精神番工咩？

睡眠是不需要的

小心身體 cb等緊你

我準備好啦

我準備好養留真一世

我同我留真已經一齊左 巴打係咪會養埋我

你咪係我同留真既寵物 梗係養埋你

我同我留真都無養寵物 巴打你養錯人？

我明明係寵物店買你番黎送比留真

我同我留真唔會收人買既寵物 巴打認錯Gucci?
又自爆芯啦

世一巴夠鐘推po 啦

但留真準備養我一世

ITZY唔去偶運會？

你邊到收到風

一啲未有fact check 嘅消息

唔理啦 我正理眼前既cb 同兩個綜藝

倒數5日！！！！

巴打做咩改名 係咪唔愛我禮志喇

點會呀，禮志彩領永遠在我心裏

拎獎冇人講

拎咩獎

豬肉獎

New female artist of the year

推

有得睇啦

好似好難聽，希望全首好d

我哋要MIDZY JYP爹哋

我覺得幾好聽

我都覺得好聽

正...

我有預感會係正野..

ICY~

我有娜好型

I see that I’m ICY

Hey hey hey

好期待

仲有4日

我覺得都唔錯

露露同平時個妝有咩分別

無人推po

又過黎推牙妹

signal feel

jyp美國夢

都好過signal嘅

比啲信心

點都好過zimzalabim同kill this love
我算收貨

正..

新mv好似主推yuna咁 好搶眼

成隊得一個黑人。。。唔搶就假啦。。。

actually i like signal

感覺會好聽

各位 midzy 仲有三日

有無巴打知道嗰100張 event card係咩黎

買碟入邊可能有張卡果d

巴打 買左幾張專

混埋一齊又唔錯喎

因為係同一首歌黎架嘛

唔好咁講
最少依家合埋係順耳先

條友真係唔識㗎喎

ICY~~~

同你一樣周圍搞搞震

應該會不錯

好撚高質

入黎留定個名先 師妹回歸大發

聽落icy嗰一段唔錯喎
我愛jyp

仲有兩日
等唔切

Really really me i’m a cherry on top yeah

Cherry

YouTube 再聽

下星期又上監獄 突然好多綜藝睇
希望上埋寫生簿

Btw巴打們 萬事小心

ITZY 上傻瓜監獄

話咁快聽日凌晨有MV 睇

今朝諗起 佢地會唔會上傻獄 點知真係上 一定好正
利申睇開傻獄 d笑星好識帶氣氛 好正 JB唔係到冇互動睇有d可惜

上次JB頒一位俾ITZY嗌佢哋做前輩

我知我有睇

大家準備好未

入來留名先

好期待聽日...

仲有5個鐘

等唔切

Lia

仲有4個鐘

祝願現場手足安全

仲有三個鐘我留真

9:30

仲有兩個鐘

有vlive啦

留真個頭

不得了

我準備好同佢地訓覺

巴打見唔見到我 我喺床中間

我點會見唔到 我訓係你旁邊

Dance the night away

你兩個發緊夢就唔好上連登啦

多言part

巴打唔使羨慕喎

最後一個鐘啦我禮志

巴打 我地好幸福

明明我訓左係我禮志隔離 你地唔好扮係到啦

Lia講緊野嗰時 焦點放晒留真隻手度

巴打唔好自欺欺人啦 明明你比我同世一巴趕走左

你同世一巴都唔係到 點趕走我???

留真個幾下鏡頭

留真個衰妹

cb留名

留真條頸

全部都係師姐

ASMR

A~S~M~R~

整跌曬

好想食

留真

今日既留真尾機得濟

就快出mv

完左啦

ICY

好聽
有大發既感覺

一定會

好型呀

今次真係不得了

They keep talking, I keep walking

有冇人同我一樣鍾意dalla dalla多啲

巴打尼首正啲喎

呢首都正但係我鍾意之前嘅多啲

大口好正式

ITZY大發！！！！！
Cb好好聽
ICY

邊首聽得耐啲邊首正啲dalla dalla暫時好聽啲

della della 好洗腦
呢隻應該無咁癲

有啲失望 開頭冇JYP～

係囉

本身仲好期待

聽番二十次先訓

100次先好訓

好gf

老實講 MV同舞係落重本幾正
但歌真心哂撚哂
歌冇記憶點 副歌jm9
明明成員Rap幾好又唔比佢地Rap

好型

幾有自己風格阿
girl crush得黎又唔似其他girl crush concept group

MV風格？

Icy but i'am on fire

留真真係不得了

好高貴

icy

講緊首歌 留意下歌詞

呢首歌啲歌詞幾有意思

好正

痴線

twitter trend刷到全球第二你今日刷咗未

Jyp

利申 非飯 聽完俾d意見咁
覺得隻歌好麻麻 大半隻好似又唔係唱緊又唔係rap緊咁 又冇乜旋律同記憶點 覺得成首最正就係Lia Icy but i'm on fire接住yeji果兩句 因為有旋律

覺得jype好刻意想itzy攻歐美市場 trailer同mv專登放西方人 mv又加一堆漫畫字effect

巧打耳

以前攻就差 依家攻啱哂

終於有時間聽下首歌
成首歌亂到痴線
一時候rap一時有副歌
Dance break又整兩句歌詞
Jyp收山未

係 依家係明攻美 一來唔同師姐爭市場 二來佢地形象好適合 加左好多英文 鬼佬岩聽好多

同上首concept一樣 我諗呢個應該就係itzy既路線
我覺得幾好幾正面
至於首歌就...

其實上首一開始聽都麻麻地
但intro, dalladalla果part, 副歌, 仲有段rap
都幾好聽 有記憶好多 聽聽下就上口
今次呢首暫時除咗icy but i'm on fire果part
剩係記得成首都係到bilibala
但mv yeji好上鏡

冇辦法，但我點都會開盲撐模式

歐美點擊先癲
盲撐

編曲真係有啲亂

今次我都幫唔落jyp

理性

聽一次就上腦啦喎我
blah blah 之後個幾秒電音好洗腦
然後they keep walkin i keep talkin又係聽一次就入曬腦

上一首真係無限loop

依首真係麻麻 期待左咁耐

話好好聽既人 依首歌如果唔係itzy唱 我覺得理都冇人理

講小小野比大家知
zimzalabim個producer有份整ICY

聽到i see that i'm icy唔奇得好似近期聽過咁

可能尼次icy未必符合大家期待 但大家唔好忘記佢地係第一次cb
以後佢地會有好多好作品等緊我地 希望大家繼續支持

之前youtube見過人分析dalla dalla
呢類新曲風係開頭聽冇咩特別 聽多幾次就好入腦 而且冇咁快聽厭 ICY好似都行呢type

感覺上聽多幾次其實幾洗腦

JYP次次插手都唔掂

都係鍾意旋律多啲嘅歌

牙妹黑衫綠褲造型都幾CHARM

我禮志同我Lia

我留真 我彩領同我有娜

訓完又要聽多二十次 i keep walkin

JYP

肛b 支持

我覺得副歌之前幾好聽
但個副歌好亂

哇成隊上監獄

我都聽得出 但唔通唔支持咩
盡量向優點睇啦

覺得幾好聽 成首歌都係重覆個種旋律 無乜嘢好講
但擺咁多外國人入去好似有啲夾硬 一兩個好啲

Gchi

cherry會唔會太正

It'z summer

大家準備好未睇showcase

咁都melon 4

呢到都見到希大

金希澈

icy跳得好撚正

點解2次Icy

肚餓了

點解無CHERRY既

嘩上到3位咁勁

唔好搞事啦

我兒登大口推第一人

咁我第2

咁快就20M, 好多人支持..

禮志好正

Ryujin..

點解收音好似仲好過我睇VLIVE

五張卡
上次幾多其實

上次都冇實體專公開發售 你入到簽售先有

Cd warehouse 已經有買 仲要115
已經立即買左兩隻

呢個時間開v
撞idol room

190730 JTBC Idol Room E61

直播時間：17:30（台灣時間）

主持人：鄭亨敦、Defconn

來賓：ITZY

直播連結：

未番到屋企

係街睇Vlive好lag

我愛留真

今晚我要抱著留真訓覺

笑死人咩。。。。

Yuna

如果企係中間係我 咪幾好

露露張圖露咁多出得街既咩。。，。。。。

你養緊留真仲唔夠?

ITZY ICY

30M啦

巧叻叻

有得睇喇

chisin有娜食炸醬麵個段

不得了，好QQ
有冇巴打可以整做gif

已經睇左2次

睇完再睇

禮志bb

我真屈到

尾機到

提早番屋企睇 idol room

今朝睇完

係我真

你班仆街唔po 埋其他人都幾狗下。。。。

chaeryeong真係好Q

YUNA不停花式自爆
RYUJIN同YEJI黑衫小隊

等陣po大口

我禮志同我留真

室友

我Lia 我彩領同我有娜

留真好撚大力

上邊個位師兄洗唔洗一張圖一個回覆呀
不過個po 都無咩人 當推po 都好既。。。

g 持牙真好過啦 粉髮qq

Ching ho lun串

一早po左

事實

過隔離推po未，個po已死

itzy 好似乖好多喎

有vlive

cherry好好聽

MV諗起500DAYS OF SUMMER

咩黎

留真著法似我

又踩踭鞋

到底邊條垃圾韓妹發明 比我知我斬佢十九份

好想睇dance line cover hard carry idol room果少少好撚正 loop左十幾次
睇完認哥同idol room覺得yeji跳舞好勁 唱歌都知佢幾好 表情管理又好又有氣場 真係要讚下 實力完全係超班 由其係剛出道冇耐

既然佢地咁有實力 咁巴打對jyp未來股價係唔係有番啲信心

帶住我禮志講早晨

我講緊yeji咋wo 其他我未夠瞭解唔敢講
實力同紅唔係必然嘅正比關係 所以唔關事

真

好想攻擊lia

好得意

攞新人獎

新人獎

會唔會太得意

Vlive

lia件衫

會唔會太快完

佢地舞台表演好型

尾機

交收已岀記得睇睇下自己email啊〜〜

ITZY原來攞左《idol room》收視第一

40M啦

禮志屈到

ITZY同睿恩

chaeryeong紮左頭髮

終於得閒睇idol room
留真好型

cherry 留真d rap

識野

不過睇留真玩競技唔過癮
對佢無咩難度

琴晚買左隻 !

巴打咁快手

好撚想去啊

用手機睇

好想去呀

個隻龍呀

想做禮志隻黑龍
同佢成雙成對

幾似

我同我禮志一齊得好開心
巴打唔洗做黑龍

你同禮志 我同留真 大家一齊好開心

太過尾機

貓耳

真係好靚

一隻碟3張卡？

一隻cd兩張小卡 特典再送即影即有嗰張

中咩封面

我有一隻有4張
仲諗緊係咪另一隻少左

你多嗰張係唔係event卡 event卡得100張

EVENT卡咩樣
不過我黑開,應該唔係

我都唔知係咩樣
中左話你知

YUNA FANSCAM啲笑容好撚屈

FANCAM*

會唔會太gf

上個YUNA得歲

15

肛b睇埋尼個

Charm到

口大食四方呀

50M 啦

好樣衰

你講海報?

可以揀呀 ！

請尊重

帶著我yuna同大家講早晨

帶住我禮志同大家講早晨

內頁封面呀

呢個內頁嗎？

睇100次

咪係囉。。。。。

有live

但係公海個po 講真真最少人睇喎
轉睇lia 未？ 真真交比我

Mwave啊〜〜〜

準備開團？

唔係唔大力支持啊

你潛左水幾日 都估到你已經去左日本

Mwave簽名碟！你今日課左金未？

done
巴打好快手

想問下簽名專係隨機一個member嘅簽名？

Itzy 同師姐簽名都睇晒

我遲早都會去朝聖

留名睇你棄飯先

係啊冇錯啊

itzy 係咪都係送垃圾卡

抽中左咪送mwave個張囉
咁都垃圾卡

個張野真係。。。。俾錢收卡既真係好on9

去到俾錢收依張卡行為已經on9

izone 好多細路咁做

我想像唔到幾年後到留真拍拖

無論係咩都會支持

帶住我留真講早晨

我同留真一齊 你都會支持？

唔驚啦 可能而家都日日換仔

認真嗰陣你就玩膠 玩膠嗰陣你就認真

都係要支持既

派膠都係想你放鬆啲姐

話說玩返Superstar JYP
因為ITZY玩返

有無巴打可以換卡

第一隻專幾多張小卡？

25張

都好啲

想儲齊？

唔草啦 twice個啲都放棄左

推下個換卡表先
ITZY 1ST MINI ALBUM 換卡表：

ITZY 1ST MINI ALBUM 換卡表結果：

IT'z SUMMER

V

返工時間vlive點睇

留真世一巴 我屌爆你啊

做咩事

留真世一巴食屎狗 我祝你小卡狂重複

解釋下

人地心情咁沉重仲喺度講笑

都係你既錯 見親你我都忍唔住要鳩up

見到了 呢排咁樣巴打過返黎討論啦

留真世一巴 屌你兩句姐 就要睇心理醫生 有無咁脆弱啊

都唔關你事

所以你2個傻佬jm9

無意中比我發現左尼段

Mixnine戀上柳真

我都係Mixnine 開始追留真

姐係大家都睇到佢最尾個集live 啦。。。。

MIDZY
ITZY
ICY

抽到咩小卡

我今個星期同人換埋卡 我就齊晒

巴打有冇多小卡剩

我有22隻cd 梗係有剩啦

可唔可以施捨俾小弟

去左fs?

你差邊張

22隻點去FS

我都想22隻去到

要幾多隻

去錯地方喎你。。。。。

想買返隻G持佢地

[선공개]한밤에 뜬 있지ITZY icy 달라달라 홍대 버스킹 무대!

一位粗卡！

一位粗卡

Mwave簽名碟！你今日課左金未？
-
仲有記得send返record俾我mark返到個入數時間啊

ICY大發

一位粗卡ROTY loading

Cwb見到有人跳icy cover

靚女跳？

應該youtube有

想要留真小卡 有冇多

梗係有
留真小卡有人同我收 我都無放 你肯付出咩代價先

用我嘅誠意去同你收

誠意係要做出黎

粗卡

你不如講你想點啦

我想去日巡 但抽唔中 有無方法幫我

會唔會太型

幫你抽？

有無方法買到黃牛

Star hub 啲fd?

你唔係W會員？

差唔多啦

Viagogo ???

好貴 買唔起

幾時有得換卡啊

禮志條手鍊好靚

我送比佢架

我禮志 我彩領同我有娜

大發

我覺得Yuna 講自己係human barbie 會成為黑歷史

扁嘴果陣幾q

但真係好得意

ICY Mcoundown一位大發

睇左幾個綜藝後發覺CHAERYEONG玩遊戲既勝負欲幾強

你有無有娜

得lia

咁你好好珍惜lia

咁收卡啦

你想要留真幾先

留真4有無興趣

你有幾多留真卡 我全都要

Yeji真係好屈，睇佢周偶，話自己唔係無雙個度勁可愛！

今日音銀有候補 對手是Kang Daniel

慘敗一場

睇條毛咩 係街啊

40萬初動 你估流㗎咩

留tg 俾我收卡

巴打把聲好好聽

睇唔慣

哇屌 CUTE又我型又得

我留真尾機到

我留真好正

終於整咗個ITZY綜藝整理

我禮志呀呀呀呀

ICY一位粗卡

[每日一推]Mwave簽名碟！你今日課左金未？

又一位

孖辮

好想去

一位

60M粗卡

佢哋今日係咪會去樂天個con?

係呀

唔知點解，好鍾意呢類打直嘅片

做咩要咁做

YUNA

好想去安慰我有娜

開始入坑留明

自貼本命

雖然我改番名 但留真係我架

無話要搶我有老婆架喇

你老婆我都要埋

你連邊個我老婆都未知

邊個都要
食得唔好嘥

出嚟隻抽

未驚過

你哋笑死我咩

發生咩事

接力仆親

巴打 你唔驚我臨時取消交收咩

巴打

巴打咁高大 比啲機會我地啦 唔好追星啦

利申毒撚一個 唔好再笑me

新人lm

今日有咩行程

KCON?

但聽日有簽售

😍😍

有無人？

我係到

Hi
呢度好冷清

唔會呀 我都係到

連登太少midzy

冇D咁嘅事

Hi 次次都見你更新

呢度好似得兩三個傾偈

事實糊團

連登once特別多

多到幾日開一個新post

見你哋個post啲正負皮都起碼有30幾個

早排我有打左句野有過百正皮

咁多人Mon post

推得最快應該係Pd48個po

彩領個妝

多d入黎一齊傾下計

好呀

有人，我係到

hi momo

hi

芯

呢多兩張

我志

指甲好長

期待自拍

彩領可愛到爆

ITZY少Fans咩？

連登少我加入左一個禮志飯站wtsp group都有60人

香港人

最尾個張可愛到

禮志

彩領督面豬仔

差唔多要開新po 開定先

Yeji

Ryujin

Chaeryeong

MIDZY

新po link